我應該過唔到30歲

仲有1年就完

點解你會咁諗？

再過多2年, 我就會自殺

點解要過兩年？

點解要等兩年？上尼開post又係為左咩？

可唔可以唔好再開自殺post?

屌你

巴打經歷過咩事令你會有呢種諗法？

仲有1年就完但又過多兩年先自殺，即係點

買左保險?